好掛住卡夫果隻花生醬夾心餅

呢隻唔錯

好多年冇賣

得翻芝士味。。。